{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139627?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 강촌땡큐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の際、人数が追加されると、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペットの入室を拒否することができます。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約とご利用に制限があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守っていただき、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別で他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 入室の際、他の便益施設とともに一軒家の客室、広い庭、バーベキュー施設を利用することができます。 バーベキューグリル、堅炭、鉄板が提供され、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、一部のペンションではペットの入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、予約とご利用に制限があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別で他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリル、堅炭、鉄板が提供され、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設を利用することができますか？",
            "answer": "入室の際、他の便益施設とともに一軒家の客室、広い庭、バーベキュー施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 582
    }
}